=== Sur le Wiki Jeedom

https://wiki.jeedom.fr/index.php?title=MySensors[La page du plugin] (attention, n'est pas maintenu à jour)

https://wiki.jeedom.fr/index.php?title=N%C5%93uds_MySensors[La page indexant les noeuds]

https://wiki.jeedom.fr/index.php?title=MySensors_Gateway[Serial Gateway]

https://wiki.jeedom.fr/index.php?title=MySensors_Gateway_Ethernet[Network Gateway]

=== Sur le forum Jeedom

https://forum.jeedom.fr/viewtopic.php?f=28&t=1591[Le fil du plugin mySensors]

https://forum.jeedom.fr/viewforum.php?f=35[La section mySensors]

=== Le site du projet mySensors

http://mysensors.org/build/[Le site mySensors] (en anglais)

=== Les vidéos Jeedom

https://jeedom.fr/video.php[Les tutos vidéos Jeedom]

=== Les posts de vulgarisation notamment pour les débutants

https://forum.jeedom.fr/viewtopic.php?f=35&t=5381[Post de @Rol-rider axé explication/programmation]

https://forum.jeedom.fr/viewtopic.php?f=35&t=5131[post de @totovaauski axé installation IDE Arduino]

=== Fonctionnement du NRF24L01

http://blog.brunodemartino.com.ar/2013/11/arduino-raspberry-pi-talking-wirelessly/[Un bon article complet sur le fonctionnement du NRF24L01]
